連仔就係冇骨氣

麵仔出post個個嚇到瀨尿
可唔可以學下GME班死忠咁同佢背水一戰